[我愛黎明] 來自深淵-深沉靈魂的黎明劇場版PV

真是… 真是太棒了

黎明X 準備來光復呢個PO

施巴啦施

幾時到我出場

黎明來到 \ ( | ) /

點解佢會咁有波路

不得了...點解仲未有season2

繼小圓之後伏鳩啲家長帶啲細路睇『充滿愛』嘅電影

斯巴啦斯

su...subarashii

香港會唔會上映

有d回憶太耐，抱有d多，其他部分都算精彩嘅